香港嘅疫情係咪已經完咗？

連續一個星期新增個案少於20宗
今日先得4宗
我全家聽到後開心到爆

又可以出街食飯, shopping, gathering
失業嘅, 公司開返招聘可以開始搵工
有人請係開心嘅
但衰在冇得去旅行

個問題係在於佢點驗

可以復工復課

下 一直無存在過

得閒留意下條街既人數

係
連登仔唔好幻想當現實啦

yeah!出街打邊爐行山

好多毒撚好想其他香港人同佢地一齊毒響屋企

完啦 記得後日準時返工

完左，人多出街消費，生意回複正常，又可以收政府6個月資助，雙重收入，諗下都開心。

完左好耐啦
屋企d口罩開始封塵
唔講住喇 準備出門口今晚打邊爐 yeah

明顯已經完咗啦，確診數字每日都下降，而且九成九都係外地返黎

其實從來都唔算嚴重

從來都未有大型無源頭爆發，大部分都係群組感染

香港人太驚死
我識個法國朋友出街跑步買嘢都唔戴口罩

根本爆唔起，咪再講到好危險咁啦

病到七彩先去驗 幾多潛在病人一直流動